支持太古良心商店。臨危不亂都唔閂門

快啲俾個留言佢啦同pm佢啦。。

話時話仲有邊個冇閂門？

多謝手足

共同目的：購物
有種限制每次最多四名顧客入商場吖笨

和你shop，全港各大商場進行，lunch time一次，dinner time一次，呢鋪你班奶共生意佬仲唔仆街

旁聽嘅銀髮手足